﻿Công việc :
- Mạnh : giao diện index , cart, details, login, payment, register, your_infor (.blade.php)
- Tiến : 
	+ chỉnh sửa giao diện 
	+ code tương tác php ( laravel)
- Dung, Chương : toàn bộ giao diện admin
- Thắng : 
	+ phân tích nghiệp vụ , thông tin sản phẩm
	+ phân tích database